【唔知wow左未】日本落船個500人之中岩岩發現確診

安倍同政府團隊切腹未
唔識日文既大家自行Google translate

【速報】クルーズ船の下船者、4人が肺炎疑いで緊急搬送！下船時は無症状 愛知県の岡崎医療センター

クルーズ船「ダイヤモンド・プリンセス号」の下船者から肺炎の症状を確認したことが分かりました。

報道記事によると、クルーズ船の乗客ら32人を受け入れた藤田医科大学岡崎医療センター（愛知県岡崎市）で検査をしたところ、男女4人からせきや発熱といった肺炎の症状が見られ、別の医療機関に緊急搬送したとのことです。
岡崎医療センターに到着したのは19日午前2時15分頃で、下船から1日もせずに緊急搬送された形となりました。

いずれも下船時は無症状状態で、現在は詳しい容態を調査しているところです。

一方で、岡崎医療センターの受け入れを巡っては住民から反対意見もありましたが、簡単な説明会だけで今回の受け入れを実施。仮に新型コロナウイルスが下船者から多発した場合、住民の不満や反発が高まることになりそうです。

クルーズ船「ダイヤモンド・プリンセス」の新型コロナウイルス感染者とその家族ら３２人が２月１９日午前２時１５分ごろ、受け入れ先の藤田医科大学岡崎医療センター（愛知県岡崎市）に到着した。藤田医科大学によると、うち男女４人にせきや発熱といった肺炎の症状があり、県内の医療機関へ搬送した。

其實由今朝放佢地落船可以坐交通工具返屋企，亦冇呼籲佢地隔離都一定出事
奧運 mola mola

放佢地出去自由走根本on9
成架船都係污染物，可能離船果一刻先中
點都搵個隔離營強制隔離啦

遊輪“鑽石公主”號的下船證實，他們已確認出肺炎的症狀。
下船後不到一天，就緊急運輸了它。
這兩人在下船時都沒有症狀，目前正在調查詳細情況。

中央冷氣先大獲

預計奧運將會被取消
改為由安培率領全體閣員
係奧運主場館表演花式切腹

一係包車送佢地去醫院隔離
點都唔係自己搭車返屋企啦
完全唔明佢地諗乜
想保住奧運我明但似乎做緊相反既野

日本而家根本就係邊到著火kum邊到
完全冇諗過做任何野防禦⋯

日本今次大件事

到依加都仲唔封源頭國

日本應該多謝who同支那不停放流料話隻野有幾廢，一隻船足以體現真相隻病毒有幾撚勁

與此同時，天真既日本市民仍然相信政府同大陸+世衛數字
每日繼續努力返工/吃喝玩樂

其實而家封左支那豬關未

500個隱形炸彈
日本政府嘅形象一舖清袋

冇
冇做過任何野

日本政府真係好垃圾，大和民族去左邊!

咁多單假陰性case，我仲以為佢地會係上岸附近隔離

真係同柒婆鬥快攬炒

日本仔真係

睇片 仲放人去搭車返屋企

Meanwhile，各國學者聯署指隻毒唔係人工合成，盛讚共匪處理疫情夠“rapid, open, and transparent sharing of data”

的士佬

今朝另一個新聞見倒咁

ただ、ある閣僚は「本当は早く下ろして隔離すべきだったが、全員を収容できる施設がなかった」と内情を明かした。

簡單講就係, 想但係無咁多位

日經期貨升到嘭嘭聲

哈，親自引爆社區炸彈

gg

無沙士慘痛既經驗先會咁蠢

100米高台跳水

100米高台跳水樓

重新隔離14日?

一定有

好玩囉大擴散！

諗起都覺抵死

氣步槍 （活靶）

如果日本奧運比武漢肺炎搞到搞唔成
睇黎唔洗再去日本玩了

無咗危機感，只顧吃喝玩樂的後果

錯 係病左都繼續返工

日本今次做乜鳩......

put 定 日本指數，睇死今次搞唔掂

日本你玩咩

Hello樓主好耐無見

屌我諗日本下個禮拜左右應該真係會爆升
係咪應該好彩自己返左香港

日本同香港
真五十步同一百步

絲打小心啊

反而想知 隻船咁毒 點樣消毒用返

東京奧運如果真係搞唔成，99%係因為呢個錯誤決定

日本省

日本政府係咪唔想搞奧運

困左咁耐, 一定去東京周圍玩

咁快想開返？諗都唔好諗

史上最多人觀看行刑過程

果500個人係咩國藉?

根本好多假陰性出現
到底而家既測驗有幾多成準確好似冇人問過

求幫推

由於林奠柒蛾會用駿洋邨做隔離中心，仲要接埋大陸災胞入住，好，文宣組出動。
先將連儂牆等嘅搬去駿洋邨附近，然後出動文宣組，記得定時叫光復香港唱榮光。
另一方面，要反洗腦，畀返大陸睇唔到嘅嘢睇。

班日豚咁多日冇返工，聽日應該即刻逼車返工，嚟個大爆發

係 香港都唔係安全
係香港人用口罩 搓手液 漂白水 home office 格硬頂住先
我覺得都唔頂得幾耐

侵侵戴住口罩親自介錯

上飛機交叉感染

好似全部日本人

項目: 高射炮處決
參加隊伍: 北韓 / 日本自慰隊
對象: 日本內閣成員

佢驗完無野果d 人，但又唔落船隔離，再將佢地留翻喺隻毒船度，無事都變有事

蠢人靠仆街學教訓，聰明人靠睇人仆街學教訓
安培

安倍經營左咁多年既高民望，比武肺一鋪清袋

信政府，唔怕
戴口罩比例六四比，同香港黃藍比一樣

而家日本果面民間都好強烈聲音屌安倍政府處理不善
黎緊4月仲話請雜維尼去日本訪問
睇黎日本民怨好快會爆煲

日本準備大爆發

全套HAZMAT suit

如果東京大阪爆 班旅客返黎去唔同國家再爆
福岡果邊就拉釜山果班韓國人
真係thanks for sharing

而家cable訪問嗰個都未有結果出 16號做測試

用生命去相信CHO

負責任

而家準備返香港

put 爆日經，今次實好大鑊

好似連民間防疫意識都唔太高.......死硬

應該有好多人落船果下先中招
黎緊2星期應該超多新case

向好方便諗, 無通知應該係無野掛
香港醫院都係咁, 無電話=無事

我比較關心係 hk落機既人多 d .....

大陸搞到日本仔個奧運完了

口罩俾支那人同香港人買晒，本土日本人都好難做
政府仲要好信唔信信cho同共產黨低估隻病毒

奧運 x 肺炎

選手跑跑下奶野

其實全船人都有毒, 唔可以俾佢地黎香港, 唔係真係大爆炸

日本真戇鳩

人民幣既味道

未知結果都可以上機，cls

啱啱睇now直播睇到

落左船唔隔離仲流過香港

香港patient zero廢老 再立奇功 今鋪唔死都無用

今次對日本印象好差
本身唔係崇日
但估唔到有一個國家政府會同支那同港共一樣咁撚on9
仲要算係Asia top既國家
韓國咁撚奶共都做得多野過你

大撚把案例14日隔離完即刻有病
咁快放D人落黎真係抵死

氣實彈步槍 （活靶）

韓國爆過MERS死咗好多人 所以今次怕出事

等我做個好人， admin pin 下個 google 中文版

[最新消息]遊輪下船，懷疑有肺炎，有4人被緊急運送！ 下船時無症狀愛知縣醫療岡崎醫療中心

遊輪“鑽石公主”號的下船證實，他們已確認出肺炎的症狀。

根據新聞報導，在藤田醫科大學的岡崎醫學中心（愛知縣岡崎市）進行了一項測試，該中心在遊輪上接待了32名乘客，四名男女錶現出咳嗽和發燒等肺炎症狀。 它已被緊急運輸到一個組織。
19日凌晨2時15分左右到達岡崎醫療中心後，從下船起一天之內就緊急運送了它。

這兩人在下船時都沒有症狀，目前正在調查詳細情況。

另一方面，居民對岡崎醫療中心的接受有不同意見，但這次簡報僅用於接受。 如果下船頻繁發生新的冠狀病毒，居民的不滿和反彈可能會增加。

2月19日上午32:15左右，新的被冠狀病毒感染的人及其遊輪Diamond Princess的家人抵達了藤田醫科大學岡崎醫療中心（愛知縣岡崎市）。 據藤田醫科大學稱，四名男女都有肺炎的症狀，如咳嗽和發燒，被送往縣內的醫療機構。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日本人咁都唔出黎抗議呢下好嘢...真係純過小綿羊

抵啦
又估面子同錢
奶下野無奧運先啦
投資咁多有埋還

唔好比麻煩人 唔好阻住我返工

點解可以咁撚垃圾，正常人都知唔放得佢地出黎，做乜9，唔困都困撚左咁耐啦，個個都有病毒係身

日本個官員切腹啦

變fail state
不二之選
大家準備向中東逃難

事實証明豬閪先做到最高話事人
全亞洲都係

都要日本肯落搭

驚閪 只死廢老同長期病患

而家係香港人自己既衛生意識去抵擋
如果跟足港共啲指引死左十世

不過港豬都係覺得日本係鄉下

第一次冇為日本感到可憐

就係知咁撚垃圾先去第二到發展

去現場睇班人有好強消費力
旅遊業，零售業，飲食業，酒店等好大收益
而家咁無人敢去日本
真係收得皮

就地解散!

SORRY我想你地集合返

我地都唔好得幾多
做完撤走果班機啲crew都唔洗隔離
仲有世界夢號啲人

睇新聞仲有幾件弱智話自己已經喺日本隔離完，唔想再隔。

已經無用了
都擴散咗

我諗表演內閣總辭光線可能好睇啲

佢一話放人落來我已經心諗

落船隔離啦 仲比佢返屋企 你係船上無病都變有病啦
又咁多假陰性

事實證明日本政府真係ON99
日本作為一個民主國家 國民容許一個咁ON9既政府做D咁既野
同支那人民真係不相伯仲

都話唔好放嫁啦

推

唔放咪又等冚船剷
出黎要先隔離14日先係合理D既方法

切腹 係需要無比嘅勇氣

最搞笑係見到ig啲架妹 仲開開心心咁樣吃喝玩樂
所以

港女世界第一

放就一定要放
但搭公共交通工具返去又唔隔離真係唔知咩玩法

其實保奧運同封支那/做好防疫有咩關係
做乜要咁on9乜都唔做？

唔要見到啲腸
問佢個friend xi借部兩秒焚化車

喺病源隔離14日根本on9
喺第13日先中咁點計
仲未計隻病潛伏期長過14日
果幾個中招香港人仲話日本隔離完香港唔洗隔
屌鳩你啦肺炎包機直送香港

加速日共化，反正百幾年後都滅族

船上隔離做得太差
喺上面隔離根本晒時間
倒不如即刻送晒去隔離營
不過公主號咁多人應該無計
負責船上隔離官員最大責任

個世界係唔係集體低能化?

如果仲有幾個喺潛伏期真係變武漢都似

安倍係咪想切腹道歉

公主號500人
的士司機派對200人

日本起碼有700個潛在病源周街走

世衛害撚死日本

諗起之前負責包機嗰個日本官員搞到機上有人感染都跳樓自殺

真係死得唔抵

500人入面我諗起碼有100人帶菌，安倍cls

你哋咪傻啦
日本政府不知幾清楚自己做乜

隻肺炎八十歲以上死亡率14%
40歲以下0.5%
日本人口老化情況極嚴重

估唔到日本仔係咁on9

其實7月先奧運
唔明點解日本政府要「為奧運著想」乜都唔做
why?

咪係 明明7月先奧運
想保住奧運唔係更加應該做好防役措施咩

播毒公主號

唔通計過數清除廢老嘅經濟利益原來仲大過搞奧運

唔通真係無錢成咁
日本政府今次處理疫情處理到同支那差不多
係咪支狗已經滲透晒日本政府？

我重新第N次，此船必須全隻炸沉，不過太遲了，所有人已走

sis好耐冇見
你唔返黎架啦?
返左香港真係唔知好事定壞事，但唯一香港人有既日本冇既就係
危機意識

香港返黎呢班
香港都應該會出現第二波爆發

暑假先奧運
到時疫症一早完左啦掛

奧運係咪黑星嚟？
08個年中國大地震
今次日本應該嚟個大爆發

為左令負責者死得慢D, 建議從屎忽窿開始切起

想搞奧運可以去到幾盡

人民幣前不分鷹派

里約奧運即將開幕

香港人仲以為自己奴性重
未見識過真奴隸

咁想問港府架包機安唔安全
仲有幾個鐘就land

安倍呢招用心良苦

切腹要好耐先死

如果唔係就唔洗叫朋友做介錯 斬頭啦

介都唔該從屎忽介起 成班人痴根 明明一個阿伯中招 變成六百幾人中

抵撚死

奶多啲呀嘛

你以為唔駛還呀？

唔喺船入面驗到就當唔關自己事
好撚仆街

堂堂天皇 切jer死算啦不如

Yeah 擔心日本，不如擔心隨香港包機到港嘅同胞好過啦，仲未計深圳嚟搶口罩搶米搶即食麵個班深圳人。
各位都係自求多福好過！

叫美軍或者陸自空個基地出嚟咪有位

100米死唔死得去

咁都要佢on9到信先得咖

陣間有國家封撚左日本關 安培真係死全家都唔掂
仲放左500個隱形病人落船

日本仔想爬中國武漢頭位？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實班日本人有咩反應？
係信政府唔驚？

仲未有大報社出新聞，全部source都係依個網站
一係假消息
一係受壓力唔俾報導

放毒轟自己國家
安倍果然係叻仔

信政府，唔驚

日本咁撚大都冇位放幾千人

暗黑兵法

傻啦
個個花式卸膊就真
通常呢啲場合，上面就鬥卸膊，卸到啲細嘅頂唔順就跳樓跳軌

係咪啲日企又開始入貨救國大行動呀

英國研究，日本防疫

武漢感染人數肯定多兩個零

同場競技肯定有支那隊 邊個夠膽

算啦連twitter trend都冇上到, 人地國民都重好似冇支國人咁擔心

咁即係人工合成

泳池冇水果隻？

日本仔叫緊人唔好造謠製造恐慌

第時可以拍返套高汁電影

食太多支那魷魚 Mola Mola

其實有無人真係去睇清楚條表導
個記事有誤導喎?
完全唔明點解可以鳩作編記事出黎LINK埋放走左既人同搬運緊既人

FNN原文係
呢段講有一落船
新型コロナウイルスの感染が相次いだクルーズ船「ダイヤモンド・プリンセス」で、健康観察が続いたうえ、検査で陰性が確認された乗客の下船が、19日から始まった。

下一段係 "另一方面" 接受無證症病人既醫院發表 32人入面有4人開始出現肺炎, 前後係兩班人
[一方、19日未明、愛知・岡崎市の医療センターに到着したクルーズ船の乗客32人のうち、4人に肺炎の症状があり、別の医療機関で治療を受けている。

其他報導
１９日午前２時過ぎ、クルーズ船の乗客で新型コロナウイルスへの感染が確認され、症状が出ていなかった２４人と、同行を希望した人ら合わせて３２人が、愛知県岡崎市の藤田医科大学医療センターに到着しました。到着後の検査で、４人に発熱など肺炎の疑いがみられました。

唔關果500人事囉
可唔可以FC一下? 兒登仔

利申: 同意放人係ON9 不過請FC

其實唔係有無位咁簡單
起呢啲隔離設施係要高規格嘅設計去阻隔一切接觸，如果唔係一樣遍地開花

唔係求撚其搵條駿洋邨就做到

其實篇新聞用詞唔難，呢個post係咪完全冇人識日文，指正理解錯哂

成篇新聞係話，有32個人係19/2 凌晨2點落船送左去岡崎醫療中心，落船果時冇病症
但去到之後出現病徵，所以即刻轉去第二間醫院

成篇表達既野就係咁，點解會理解錯哂為比人地走左

我應該話樓主有誤導, 報導指既下船者 係 自願受診者
唔係放走左陰性乘客

仲叫人自己GOOGLE 你係咪真係就咁GOOGLE?

求求你地, 唔識日文果D, 唔好再轉貼其他媒體既新聞
由其係其他國家翻譯果D
炒車好撚柒

I KNOW YOUR FEEL BRO

唔好再推唔該
721 7個月呀
推行動post啦！

起完樓主底好似在日
咁簡單既新聞都理解錯，好膽心樓主在日既生活點過...

切腹未呀樓豬?

有假陰性又話你知咩

一早有太平洋國家封左日本關

唔怪得佢地
人安逸得太耐就會變豬

除左港豬安唔安逸都係豬

日豬

>唔識日文既大家自行Google translate

咁樓主用左未

唔洗一百米都死，青馬冇一百米但喺嗰度跳橋都死得人，好似話同水嘅表面張力有關，留名等物理JJ 解答

利申：唔係物理JJ

個池無水ok？

都爆發咗啦

日本仔為左奧運會犧牲左成個大和民族

係奶共的後果

要收皮了

連登炒慣車 不嬲唔fc 多一單唔多

日本想取消奧運

琴日燒山先仆街
話奧運選手村起得好及時 可以用黎做隔離營

呢幕堅正